---
title: >-
    شمارهٔ ۴
---
# شمارهٔ ۴

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>دیده ام گر تشنه دیدار باشد دور نیست</p></div>
<div class="m2"><p>تربیت او را چو گوهر جز در آب شور نیست</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>عارفان را لحظه‌ای در بحر هستی چون حباب</p></div>
<div class="m2"><p>خانه دل در هوای عشق او معمور نیست</p></div></div>